國際導彈．尋彈頭 去外國告9 PoPo

香港子民遍佈全球，
回港效力救國既和勇們，
總有一兩個會係；

如果你手持外國護照，
而不幸. 1)被拘捕 或 2）受到威嚇，
或者可能成為國際圍堵港府既利器！

我地已經搵到加拿大既有心團隊，
支援對港府／香港警隊提出民事訴訟，
只要你符合以上條件，
我地邀請你盡快聯絡我地

你如果你係其他國家護照持有人，
都鼓勵大家各自去你既國家提出訴訟，
繼續將戰線拉上國際外交層面

光復香港 時代革命
五大訴求 決一不可

自推

告到又點，大劉比澳門判入獄添啦

目的：

1. ） 大概會民事訴訟，要求香港警察及政府，追討賠償。 香港政府一定唔會賠錢。但係外國法庭傳召香港警察及官員，已經具一定侮辱性

舉例：法輪功學員在西班牙告9 江澤民，當然老江唔會出席應訊，但係每隔一陣，西班牙都會向中國政府發通緝令，要求中共交人

搞搞吓就會發酵成為外交議題

2.） 原告手足＆律師，可以在外國法庭及，陳述 PoPo 嘅暴行

3.） 唔係淨係美國先有清算名單 (magnitsky list) , 其他國家都有類似嘅嘢

好多PoPo 尤其是高層，家𠆢全部喉外國（ex. 加拿大、英國、澳洲）分分鐘連自己都有外國國籍（好似謝蛇）搞到佢哋入唔到境，見老婆仔女都好

推

正評再推

推呀

留名。但勝算有幾大?

只知道加拿大嘅情況，
已經有手足做緊嘢

以香港警察呢四個月嘅所作所謂
如確實有加拿大公民被差佬打或被補，律師初步理解加拿大高等法院會受理，索償金額可以上百萬

其他國家情況， 需要大家幫手

開始有返啲有創意嘅抗爭行動！

多謝
希望拋磚引玉

推 咩都試下

Push

10月10日：雙十消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

你如果用身份証入境就唔work...

應該無關，就算你係香港身分證入境，
你有外國國籍一樣可以搵領事館人員（最少加拿大可以）

況且依家係告上外國法庭，用咩身份唔會影響國籍

push

有咩可以幫到手

揸緊荷蘭護照但好似無撚用

靚

Tui

推 有用post

搵咗hocc未？

tui

搵有外國國籍嘅被人仕，唔易，所以先出post 尋人

你以家喺荷蘭？

好提意

如果係咁的話，記住帶本護照出街
若被狗咬要有朋友幫你打電話去領使館
有啲國家，有登記海外國民嘅系統，你睇吓自己國家有冇

聯絡香港有荷蘭護照嘅朋友，睇吓當中有冇被狗咬

外國人記住帶護照出街

推咗先

P 牌扮推

//如李波一樣，擁居英權並具英國護照，若他沒退出中國國籍，在港境內亦無法享有外國領事保護權//

問緊加拿大領事館
至於港共點理解就唔知，因為身份證無得取消.....

加拿大令使館會幫有雙重國籍嘅香港人
但係香港政府有權唔俾加拿大領事提供支援
使館提議，要去香港人民入境事務處，登記話自己係加拿大
我會睇吓個程序係點, 會唔會影響喺香港嘅公民權利

// In accordance with the bilateral agreement between Canada and Hong Kong SAR, local authorities advise Canadian consular officials in Hong Kong when Canadian citizens are arrested or detained, and also provide them with consular access to these Canadian citizens. You are encouraged to advise local authorities of your Canadian citizenship if you are detained or arrested.

Canadians who were born in Hong Kong must declare their Canadian citizenship to the Hong Kong Immigration Department for their Canadian citizenship to be recognized by local authorities. If this declaration is not made, local authorities may consider such individuals to be Chinese. For further information, contact the Hong Kong Immigration Department.//

中大個少女係加拿大人

邊個？

爬山

冇人正皮 啲狗應該驚到on9

推！

推 班仆街必須負責